過幾日去越南，有無巴絲都係？

揮個手先 去十日

巴打
我20號先去
有咩地方好推介

巴打去邊先
我去芽莊，峴港，會安，大叻
都係去食下野，睇下建築同風景
會安古城，瘋狂屋呢d走唔甩

推推先

我會去會安 峴港
但e 兩個地方去芽莊唔會遠咩？ 你搭咩去？ 之前google 過好似搭火車都要3 hr 以上！？

諗住試下搭長途巴士

本來plan咗去 但唔夠時間 想瘋狂食pho

芽莊坐的士小心D
最少都要揀有制服果D司機
芽莊有間西式BBQ 叫LIVINcollective
非常好食

人在峴港第三日，過兩日去胡志明

可惜 無假了？

人一世物一世，試下囉

多謝巴打教路 我睇人d post之後下載左grab呢個app，巴打有無用過

個trip無plan到去胡志明市

十二號去峴港，十五號返香港

我去胡志明市
玩下massage 咁

16

邪骨
Btw我無諗住去胡志明，係咪唔係咁好

我應該16先到峴港

去邊去邊

去完峴港返黎，可能住得遠市區，覺得好悶
係會安古城多野行d
不過個無敵海灘真係好靚

巴打仲有咩景點介紹下

lmlm
下星期去乜柒都未plan

4個城市係咪太多？其實我志在on99周圍遊下咋
Btw crazy house有幾麻麻

上個月去完 叫你搭的士大法 當地司機教路 千奇唔好搭銀色or白色的士會亂收費 起標價貴 最好就搭綠色的士 起跳價係最平 Btw 會唔會去珍珠島？

我都覺得麻麻地 通道好窄人多好難企係度影相 入去行一轉就走左 Crazy house係大叻 芽莊去既話要搭6個鐘巴士先到

8月25號去

，唔該巴打 暫時無諗住去呀，值得去？

大叻其實有咩地方一定要去 ？

我23號走了

河內有冇推介

芽莊去大叻
可以跟一日tour去，邊玩邊去
唔洗on99坐4粒鐘長途巴
同埋沿途風景勁靚
留係巴士上面真係哂曬

Btw我14-17號去芽莊

同埋芽莊可以join day tour去近郊景點+瀑布

其實成個峴港可以行嘅景點一隻手數得哂
不過食嘢落Club都平到震，海灘又靚，過嚟唔用腦瞓到自然醒搭的士食下嘢咁真係幾舒服。

溫馨提示：小心中登革熱
尋日已經係有個係越南番黎中左招

多謝巴打提醒
帶d驅蚊貼旁下身先

Tour個d係咪長途巴士公司有提供

係 我都想試下旅行鳩hea幾日

21-27 去峴港

唔係呀
要搵導遊帶，佢用電單車載你去
或者你自己渣電單車都得
一人都成團
反正都要用時間坐車，不如join tour玩埋佢

有無得叫酒店個d幫手搵導遊

自膠
打多左個emoji

唔多覺有，酒店多數得潛水/四島遊個d
電單車團多數係直接去佢舖頭book
或者上網book定先

有一個導遊帶開香港人既...
如你需要可以話你知佢個contact

巴打我pm你

死火 點pm架
舊登先識